曹星如眼角腫左8個月都未好返 施斯斷腳6個月康復

2006年6月7日，施斯代表法國出戰世界盃前的最後一場熱身賽，當時的對手是中國。開賽僅10分鐘，中國中場鄭智與施斯「埋身肉搏」，卻意外地將施斯的右腳踢成兩截。施斯因此錯過了2006年德國世界盃，並於6個半月康復。

玩咩，井上升磅，個拳王位要排名第1,2爭奪
打排十幾等退休既河野都要比人當沙包打會

唔怕比排第二名既賓仔打死咩

施斯自始收左皮

踢返都廢哂